6：2 無陰功

好少可會咁唔留手撚鳩啲細路喎